
                      Norton hace para un curioso, curioso Bruce Banner. Pero, a juzgar por los tedios de la película, se puede decir que prevaleció una filosofía diferente: el zen artificial de los videojuegos.
        
            